講低球員名 我講下自己對佢嘅印象/欣賞地方

唔認同嘅唔好屌咁大力 志在一齊討論下

迪基亞

歷史第一人c朗

拿度

小志強

2.5%

N Bendtner

大空翼

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

卡雲尼

A_Milik

Reberto carlos

林學曦

基奧雲高

Muller

嚟到英超嗰陣 身體質素好差 冇信心出迎接高波 欣賞佢之後努力鍛鍊自己 亦好欣賞佢經常運用腳去救波(好似聖卡斯咁)

卡撚b

佢以前盤扭可能比較花巧 唔實際 但近幾年佢開始專心喺入球方面 好欣賞佢嘅毅力 不斷鍛鍊自己 同月巴好大對比 但近排擺太多時間落佢隻香水度 可能因為咁搞到得2.5%

rvp

老而彌堅 唔係太熟佢 遠射好有腳頭
sorry

陳韋拿

Lahm

Siuma

董方卓

其實佢腳下功夫真係唔差 錯在雲加擺佢打左翼 出波比沙皇頂 同埋做左中堅賓後 又俾人笑 Lord bendtner 好似冇乜信心

fishman lok

音樂比利

好似泰山 體能好好 初期喺PSG打左翼就伊巴可能限制咗佢發展 但好開心佢近兩年擔大旗 上年法甲系數係2嘅話 金靴可能已經落袋 可惜可惜

辣殺

估唔到樓豬認真評

本身打起咗又傷韌帶 成季 真係好可惜 希望佢冇乜事唔好再傷 始終今年先23 仲可以進步

祖赫特

森巴足球嘅代表 睇佢喺更衣室 鞋都唔使着 同R10 R9 Robinho玩波 真係好輕鬆 重炮唔使多講 最記得有球 左邊近底線0角度轟去死角 cls...

原子蟻 唔好留喺美職啦 雖然順風順水 冇乜壓力 但係而家先30 好想你喺高水平聯賽表現下

Ter stegen

機會主義者嘅極致 最鐘意佢每次入波之後 企喺度嗌下慶祝下就算 冇乜花臣 又高效率 實而不華

我

Lovren

天外飛仙 窩利好勁 玻璃腳 雲爺爺都對佢不離不棄 可惜費sir喺佢加盟曼一年後就退休 唔係高峰可能可以延長一兩年

Jesse Lingard

馬斯亞

軒達臣
安利簡
韋拿度姆
費明奴
古天奴
文尼
沙喇
史度列治
佳尼
占士米拿
路夫雲
馬貼
米奴列
卡利奧斯

冇資格評價佢

耶莫蘭高

鄭松泰

頂佢咁早退休 左右閘都咁勁 攔截仲要好乾淨 如果軒歷基斯早啲回歸可能佢會繼續踢
legend

Messi

魯爾
卡斯拿斯

Lucas perez

唉 哥帥嘥咗啦 以前好狂妄 反應真係好快 然後12euro 俾派路chip 有啲神經刀 而家喺韋斯咸基本上都打得唔係太好 可惜

huntelaar

幾時返嚟坐陣阿仙奴中場線先 cls用左腳射罰球開角球 轉型CM又真係得 wenger需要你啊

會員而家都好狂妄

Ching sick ball

Greatest of all time
喺先天缺陷下 打激素打到169cm 都可以有咁嘅成就 與生俱來嘅球感 埋門刁鑽 聰明 打playmaker又得 控波痴膠水咁 總之cls啦

搭單
dybala

摩迪

。。。認真 我覺得佢真係好普通 咁都有10萬週薪真係on9 後備料

skip我

等佢轉會等咗5年 真係2012年等到今年 有身材 左腳重腳頭 少咗啲花巧野 琴晚打正前冇睇佢表現

Martial

中肯

耶蘇

屌尻皇馬先 咁樣對待老臣子 icon
魯爾告別賽 佢將件7號交比cr7真係好感動
好可惜佢08 euro落選 冇份一齊贏
聖卡斯 好識運用對腳去救波(wc 10決賽救咗robben球單刀)
矮 不過好靈活 好似兔仔咁跳得好遠

保贊

謝拉柴

Cech

Mata

又要屌雲加
佢啲踢法好團隊 肯走位 拉空 又one two 跟本就好適合阿記嘅技術流踢法 (Wenger ball) 不過冇計啦 雲加傻嘅 走寶

一開始好驚佢會因為係咁俾人叫做美欺二世而限制咗佢發展 因為壓力太大 不過佢處理得幾好 而家24啫 覺得佢playmakimg可以再進一步 希望佢唔好離開祖記 繼承迪比亞路衣缽

琴晚踢得唔錯喎 冇怯場 差啲入到球單刀 啲傳波都好穩 祝他日成才

邦拿雲度拉

球王保連奴

今年已經 27歲 感覺佢嘥咗好多時間(喺多仔) 硬係打唔上去 不過今年好火熱 好似入咗14球 希望佢可以保持住啦

Griezmann

迪亞高 米列圖

做咩飛咗我

我係神

T9

Benzema

爆完頭影響視力都仲繼續踢
最深刻係2012 CL 對巴塞同拜仁都有極佳表現
決賽對拜仁 全場比人圍毆 杜奧巴喺加時踢跌列貝利輸十二碼 施治喺壓力下救咗洛賓球十二碼
然後互射十二碼 全部捉啱路 其中撲咗olic 然後fingertip save咗小豬球十二碼(掂到中柱)
He saved Drogba's legacy

^^^^^^^^^^^^^^

屌 比人skip

benayoun

軒達臣

Shelvey
Enrique
Spearing
Carroll
Downing
Konchesky
Babel
Riera
Bogdan
Kyrgiakos
Ngog
> 16 17 liverpool

自轉360護波超屈機 係少有嘅用波非洲球員

hazard

唔去皇馬咪好囉獵人 25 6歲去史浩克真係有啲嘥咗 好似得一個德國盃

沙基利

卡斯拿斯

賓斯馬

問之前追post啦

Rasford

J辛尼迪

痴線skip既

伊巴

Me

Tom Daives

Gotze
Bale

Michu

謝拉特

樓豬true blue

griezmann

無視me

pirlo
gattuso

艾斯派古達

Tom Cleverley

大器晚成 相信最深刻都係10歐聯 同伊度奧一齊攻堅 搞掂巴塞拜仁 三冠王 但俾人underrated咗 始終實而不華

唔好意思 ching 靜係間唔中睇佢喺保頓同韋斯咸嘅比賽 感覺上佢好穩 係中型班好有實力 係少有可以喺頂級聯賽嘅芬蘭球員

踢完利記 又踢車仔 仲之後借咗去阿記
睇落佢好似好虛 好弱 其實佢都唔係咁唔撞得
仲係以色列隊長 不過射波比較細力

Lamela

有passion 有體能 但係作為隊長 好似差啲能力
謝拉特除左有passion同體能之外 仲有係佢喺重要比賽有好表現
而軒達臣呢...比較多橫傳 決定慢 仲好似模仿緊謝四
但防守效率的確係高嘅

me

藍斯

Koke

Karius

lamela

沙治奧羅拔圖
睇住佢升1隊,唔介意做綠葉,關鍵時刻總會幫到隊波
盤控傳樣樣都唔錯但無張利 好想睇佢成材

睇錯TOPIC 自隊一打

戴巴拿

列基美

my name

貝碧托夫

袓亞昆,維辛迪

Dele alli

紐亞
除左舉手

古牙連

變速快大家都知 左路cut大位射遠柱地波好剎食 近排有啲孤立無援 干地球隊主守 同埋要佢打死左路對佢冇好處 多啲移入中間可能好啲 繼續咁落去 我怕世三距離金球獎愈嚟愈遠

藍斯 佢啲插入時機係幾好 但覺得佢要多啲回防 始終沙卡唔係純正防中 有時候後面得番三個中堅坦蕩蕩 係基於中場線保護唔夠 覺得佢喺三個CM嘅陣會發揮得好啲

Josh Smith

今季前又話要打歐聯 估唔到最後留低 快啲走啦 喺史篤城真係唔會有太好發展

有速度有鬥心 罰球睇得出有苦練過 有急墜 不過佢啲傳中其實都幾準 希望佢喺英格蘭可以同卡尼擦出火花

艾沙拉維

Legend
右閘 右中場 甚至中堅都打得
保養得自己好好 年紀大嗰陣都全場飛 巴爾硬爆佢 佢都好落力追 忠臣就唔使講啦

好波但太自大 但相信呢樣就係大家鐘意佢嘅地方

搶人女友 逼走施治 十二碼一飛衝天 世界其中一個最佳門將

啊媽仲有冇送你去訓練場
仲需要經驗 今季差係球隊問題 希望唔好成為下個cleverley或rodwell

朗尼

gotze 去拜仁何苦呢 贏啲自己冇參與太多嘅錦標開心咩?感覺上冇乜進步過 不過而家先25
bale 唉 去皇馬活喺CR7陰影下 係好波嘅 要知道由左閘開始 推上左中 到最後左翼 係努力嘅成果 可惜可能操得太多導致易傷 前年仲討論緊佢未來會同尼馬爭金球獎 唉

一季好波 16球 第一場英超就入兩球 慶祝動作好似toni 又係傷患累事 可惜可惜

相輔相成 一個冷靜 一個火爆 一個派牌 一個做dirty work 再加卡卡 施多夫 雷哥 好懷念

閘出身嚟講算好硬淨 我覺得佢幾似lahm 好冷靜

陳七
Curry

得費sir先有說明書 11年嗰年踢得好好 同卡叔夾 傳波之後走位打one two 不過無以為繼了

仆街 我記得我打2k嗰陣同呢條仆街對位係咁俾佢block

M.salah

唉 仲有Valeron Aimar Bareja Ayala
一左一右 Vicente太多傷患好可惜
Joaquin 喺貝迪斯勁到

啲重炮真係殺人 射到個波漂嚟漂去

布斯基斯

史高斯

右輔位啲盪射有時比較hea 明明跑鸁晒都入唔到真係好嬲
佢無球走動去拉空位嗰下好勁

迪斯高

影帝喺巴塞真係好重要 189cm高截波好屈 出腳快又準 保護防線 轉守為攻既重要人物 控波唔會控死 令到中場好流暢
哥帥重用佢 逼走yaya
仲要30歲都未夠

Best playmaker ever in the EPL
重炮 長傳 短傳 皆精
長傳(driven pass)

斬個波速度好快 轉邊嘅節奏好迅速
透過1 2去掌控中場 無處不在

你基本上已經分別喺德甲 英超 意甲證明自己
係神鋒嘅級數
做target man 又得
腳下功夫又唔錯(中鋒嚟講)
同利雲同一個級數

Marko Marin

根本就係禁區之狐 你好似冇喺禁區外入過波咁
幾時再用塊面入波

唉 德國美斯
決定錯加盟車仔
見到佢人球咁周圍去真係好心噏
冇喇已經28歲 嘥咗了

天使
isco

你覺得自己值10萬週薪咩 英人身份佔6萬
淨係Dab Dab Dab
後備料
普通貨色
如果你咁嘅質素10萬週薪
唐辛 連儂 安東尼奥 全部都應該有10萬

費托

唔識波

Sane 耶蘇

天使喺皇馬時打左翼真係好有效率
14歐聯決賽有球自己左邊扭入去1打3 射完撲到 巴爾補中
揀錯英超 太體力化
isco根本13年加盟嗰陣已經好勁 但安帥唔用 好多謝拖舟俾機會佢去發揮 有能力喺西班牙繼承小白

Me呢

唉 佢走去車仔其實係肥賓逼嘅 因為要重建
對曼聯空門唔入真係唔怪得佢 因為左腳射失重心
俾人笑到冇晒信心
但其實佢喺車仔奪歐聯嗰年好大貢獻
首先四強對巴單刀過埋VV射入奠勝
到決賽8x分鐘搏到個角球 Drogba頂入
大賽球員 08euro決賽跑赢lahm奠勝
人生贏家 乜都贏過
又靚仔

Bakambu
Vietto

Lampard

Mata!

Dempsey
Dembele

路斯基

杜奧巴